{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55739&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미모던비즈니스호텔"
    },
    "text": "最高のホテルとされるここでは、朝食を無料で提供しており、質の高い客室をお待ちしております。 亀尾駅からは車で5分で到着でき、亀尾エコランドまでは車で3分、亀尾金烏ランドまでは車で23分かかります。 無料Wi-Fiが客室全体で利用可能で、全客室禁煙となっておりますが、5階は喫煙が可能です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は無料でご利用いただけます。 レストランは7時から9時まで営業しており、朝食はレストランで提供されます。 金曜日、土曜日、日曜日に宿泊される方のための朝食は提供されません。 すべての客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、実際のホテルの状況と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 この価格には税金とサービス料が含まれています。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこにありますか？",
            "answer": "亀尾駅からは車で5分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "亀尾エコランドまでは車で3分、亀尾金烏ランドまでは車で23分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが客室全体で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙となっておりますが、5階は喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで歯磨き粉と歯ブラシは提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは7時から9時まで営業しており、朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "金曜日、土曜日、日曜日に宿泊する場合、朝食は提供されますか？",
            "answer": "金曜日、土曜日、日曜日に宿泊される方のための朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "すべての客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 352
    }
}